有人中槍 求救！

點解可以向市民開槍架！屌你老母

仲要打頭？黑警真係想殺人？

射中邊？

屌你老母 真係痴撚線...

屌！！！

屌

屌你老母

返大陸啦仆街

無得再喺度停㗎啦

Cls

黑警死全家!

推

你老母比狗屌

屌你老母死黑警經過今日一定做過街老鼠

又係波台既on9仔

有冇credit?即刻share去CNN BBC

香港人 呢d咁既政府你真係可以接受?

dllm 好嬲

睇黎今日真係有人會死

反擊啦

Elon

龍和

我屌你老母，祝你即刻仆街死

推上新聞

林鄭你條8婆！！！！！

黑警不得好死 冇一個係無辜！

唔洗CREDIT 啦, 唔要名呀, 即刻掟上網啦

屌晒黑警全家

屌你老母死黑警

CLS

幫你老母執骨啦

黑警死十代

人渣
快d上前線幫手
唔可以比人白白犧牲架

大家盡draw美金走

收皮啦屌你老母閪

屌你老母！！！官迫民反！！！

佢狀況如何？

屌佢老母
向手無寸鐵既市民開槍
仆街死啦你地

示威人士都未有激進行為,
警察已經開槍, 咁即係算點?
而家開左先例, 以後和平遊行一樣會俾警察射殺

打中頭謀殺屌你老母

未出黎既 快黎金鐘

睇到喊出黎

喊左。。。屌你老母。。。乜撚野事呀。。。
黑警屌你老母

仆街黑警

廣傳

我屌你老母臭閪呀

咪撚入波台數
啲賤種三毛成日走入黎洗底扮普通人

痴撚線

屌你老母 polices

呢個就係中槍嗰位？

777你條仆街冇仔送終呀

完全封鎖「Mrguess」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

死差佬 真係好仔唔當差！

位置？ 叫CABLE / NOW 過黎

仲留住D磚托咩?

屌 仆街黑警

麻煩各位巴絲幫手backup啲片同相 包括直播

屌你老母 狗撚線

push

唉、咁對市民

推上新聞 打頭cls

仆街

我屌你老母呀

你班黑警等住比天收 屌你老母 仲有林鄭月娥呢條賣港賊

有

快嚟金鐘支援

所以真係唔好扔頭盔
保護得幾多得幾多

仆街屌你老母

真係想殺人？！！！！

屌你老母政治傀儡

無人性！！！屌你老母

豆袋定真彈？

CLS打頭

敢殺返d黑警未去到依家呢個地步重要和平理性？

傷者點？

痴撚線 打頭？

死警犬射頭 謀殺

屌，又要再作無謂犧牲

喊撚左出黎
我屌你老母死黑警點解咁撚狠心

推啊屌

黑警死全家仆街

黑警

RIP

鎮暴槍?

頂住呀兄弟

夜晚有冇人會過黎支援？前邊班兄弟頂唔住啦

掉磚之後佢地開槍

仲和平？
「打份工姐」？

屌你老母臭閪

屌你老母 好撚嬲

捉條臭西出黎

差佬殺紅了眼

布袋鎗喎

痴撚左線

cls 阿爾蓋達？

有冇first aid station IC confirm?

呢一類直接送Red Zone

白車嚟唔切會死人

班狗點解開槍我地平民黎

請問Mrguess(會員#182330)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

推 dklm

連登某位生嘢臭閪

出黎一齊慶祝呀, 我包你玩得開心

有無人知佢最後有無事?

屌佢老母痴撚線

屌班狗老母

幾時死？

屌你老婆

需要有人流血
靠你地比人射

收皮啦你

受傷既人點？ 有冇人匯報下情況？

快反殺啦屌你老母

冚家剷

蓮仔求熱門

咁警犬比人打撚死 唔好撚怨 打份工姐
屌你老母

布袋槍打中頭都會死人 快手送去急症

咩位落車安全 巴士/地鐵

殺人了

槍都出埋 唔好仲話乜野和平屌你老母 玩火遊戲啦

屌你老母臭化閪 講野有冇腦架

唔撚知你乜柒心態 但要咁黎拎存在感真係可悲

班黑警仲有無人性架

佢地自己插人入黎掉磚再自己開槍

有無人識急救SOS

佢傷勢點

有張圖入邊有枝有d似paintball marker

黑警快撚D 死哂佢啦屌你老母

收嗲啦屌你老母

屌你老母唔好影衰波台啦垃圾

Call 白車

官逼民反!

記者朋友入黎!!!

屌你老母，殺人狗

屌你老母打頭

已經有理由搞大佢

推！

希望無事

打頭有分別咩

祝你死全家

屌你老母臭閪，即刻出去報仇

推啊仆街

屌你老母係咪on9

屌你老母 痴撚左線啊

仆街想點撚樣
係咁放催淚彈

仆街！中左槍

係咪打中眼

真係痴撚線

屌你老母呀

啲暴徒會唔會用生化武器？

全家族比中共清算 不得翻身

祝你全家死清光 祖宗十八代山墳爆炸

Call白車啦

點解係射頭？

推到開鎗黑警同佢全家仆街

head short

希望無事

可唔可以留低電話:
同一班醫生朋友過緊去

痴撚線！
我抖多陣就會出返黎！大家頂住！

灣仔剛剛有架白車衝緊嗰邊，唔知係唔係呢單

陷家剷啦撚樣

強烈要求各國介入

屌！

快通知外國傳媒

吉人天相

成班on9 3毛出晒黎

只想和平，點解政府要用暴力

屌你老母死警犬！

拿！唔好暴力抗爭呀拿！！！睇下啲黑警做緊乜？？？市民手上連把武器都冇呀！

屌你老母呀!

死返大陸啦大陸狗

唉 來了來了

義士

咩槍黎？

哩兩日已經無人玩膠

喪心病狂

屌佢老母死黑警

痴撚線咩

屌你老母西返大陸啦奶共狗

負評比警察個子彈既

推！

掟磚反擊啦

求下各位出去幫手 買你所能最大既物資

痴撚線死黑警

死黑警

死黑警屌你老母

痴左線

屌你唔係有守則射手腳架咩 射頭？

啲人咪走緊囉屌你老母仲開槍

黑警食屎啦

快SEND左先

黑警，你全家都比狗屌！

屌你老母.........

點解要搞成噉！

( Show Blocked User - Mrguess

好撚嬲

射盲人 屌你老母 痴撚線

Cls 示威者扔下樽同遮
班狗就用槍打頭！

推俾國際知

因為佢比黑警定義為暴徒

Diu

個義士已經無反應 準備上白車

仆街黑警痴撚晒線 需要開槍？

雷明燈同步槍(AR-15/M16) 都有
不過係上豆袋同橡膠

食屎啦llm

我暴你老母徒啊 你返大佬陸食屎啦你老味 生仔無屎忽

吊你老母！

係paint ball marker, 入面有胡椒噴霧

推上BBC CNN

屌你老母 聽講中眼? CLS

唔好啊

SEND啦唔洗諗

you will be damned to hell

[size=6]
警犬惡賊
無天無法
漠視民生
港府賤格
[/size=6］

如果個義士死左
你班差佬仆硬街

7婆果然仲狼過狼英

黑警死全家

From my frd not verified but be careful

警內鬼
剛Meeting完，老頂有以下資訊及提示:

1. Legco 個Drum底，平時做PM果度，將不會開放。迫晒啲人在立法會道攪，到時會有黃藍兩陣。

2. 務必保住立法會入口大閘不予人闖入Drum底，否則輸鳩左。

3. 遇有暴徒犯法，務必一group人去追捕，不要單獨。

4. 如情況許可，用OC foam好過棍，因為感覺無咁暴力。不過，如果對方有晒裝備，就唔洗諗，用棍大大力。

5. 提提眾兄弟保住冷靜，始終周圍係鏡頭，唔好蝕俾啲仆街。落到地，要互相提醒。

6. 黎緊所有在Zone A嘅公眾活動都係NTN食晒，不過到時老闆會吹雞㗎喇，因為大家知唔夠做，但始終未落到地未知有幾多對手，所以都硬食頭part先。

7. 大家會拍住PTU瘋狂Stop and Search, 記得影清埋可疑人對鞋。因為衫易換，鞋難啲。

8. 網上介紹好多土製武器，如雀巢咖啡加隻襪，事實上又拉唔到啲乜，唯有嚇鳩佢加記清楚所有野。

9. 據知，拉左人會最後交由Crime HKI跟進。老闆話盡扣押48小時，不過應該係Crime HKI嘅事，得個知。

原文
請大家瘋狂copy

痴線 打頭？

真係中槍

你老母警犬
推

會落地獄

屌你老母陷家產

聽日就射鳩埋你老母臭閪

痴撚線
幾時可以回應

真係中左眼....?

你老豆老母比狗屌呀 生撚左個隻雜種出黎

含家產屌你老母

鬼唔望你早日升天

keep 住推

不安

屌你老母啊警犬 香港人黎㗎

你仆街死啦！

咪撚on9啦屌你老母

做乜撚野,尋日既野黎

真五毛想扮波台假膠當自己講笑話

你狗嚟伽？

推上 reddit
有冇人出 post

1617
有示威者瀕死，未能止血，

有需要請大叫救命、要急救

黑警

你係咪香港人呀 警犬死全家

屌你老母 你全家俾狗屌呀

冇人性㗎屌你老母

推出去

Pish

這個世界在法律之外，還有良知這個東西。當法律和良知衝突的時候，良知才是最高的行為準則。尊重生命，是一個放之四海而皆準的原則。不執行上級命令是有罪的，但打不準是無罪的。作為一個心智健全的人，此時此刻，你有『把槍口抬高一厘米』的權利，這是你應主動承擔的良心義務。

以後單機版連登啦你，屌你老母

PUSH

巴打支持住啊

中國公安 死全家

學生都爆人頭 屌你老母今日退我地點對得住你地
我唔理呀唔走啦

強烈要求外國介入！！
有外國護照巴絲打可唔可以入領事館求救？

你今日死全家

......

佢中咗邊度呀

無用好快會比人剷番send去比各國領事館

香港警察全部冚家鏟，不得好死

Wtf

仆街警犬
係邊個俾咁大權你,向人民開槍?
而家佢衝擊到你面前喇咩?

𨳒你老母臭化閪

仆街冚家剷。

不過，如果對方有晒裝備，就唔洗諗，用棍大大力

啲狗無撚人性 手無寸鐵仲要射頭
你收啲糧呀係香港市民出俾你㗎屌你老母

見到後生仔用遮擋，學陳雲拆左個 gip 擋啦 ! 遮冇力擋唔到子彈 !!!

屌，班學生有咩錯？
搞學生！？唔好放過警犬

LM

屌你老母同全家祖宗四十八代

大家一定要平平安安無事啊

佢無反應 身邊已經有人同佢急救 我地現場喊左

仆你個街死警渣

連仔，ban佢account 啦

Cls屌你老母

屌你

推到全世界都知咩事

武力抗爭就要流血架啦，嘈咩

我屌推啊

盲左？

今次真係黑警
屌佢老母

快d送去醫院啦

up vote up vote

傳

On9 根本上面有哂指示叫人開槍
咁撚大件事會冇通你講？ 同上次一樣 又會話咩指揮官話事
射哂個波比佢啦 冇 Instruction？
根本一次又一次係到挑戰緊香港人
林鄭仲係到扮傻扮喊？ 我屌你老母啦

係咪cls架d死黑警
掟磚就死人
你開槍就得

上咗救護車未

現場大叫要求急救啦
將負傷義士盡量搬離現場
並且叫其他前排嘅義士反擊

你老母都抵撚死呀 生左你呢啲閪仔

要求外國介入

保護市民生命

俄國1919年10月革命就係因為向群眾開槍而滅亡

大家要小心安全啊

傷者千奇唔好有事 求下你

cls 爆頭咁開槍

賤種柒婆已經無晒人性，你班共匪畜牲落地獄啦仆街

屌 明明講好左 「保護自己」唔好受傷
其實我地都有責任 睇到都心痛
始終香港人 同行者

番你祖國啦屌你老母爛臭閪

咪再丟裝備，頭盔口罩一定要留住呀，冇野保護到大家

希望冇事！

唔好

Voted

屌你老母黑警開槍都已經唔啱 仲要射中頭

黑警死全家DLLM

有冇人知比人射中嗰個人嘅情況...
有冇送佢去醫院...

係外國 睇住直播心好噏
好想返黎幫手

咪係你條柒頭囉

認認真真，岩岩now影住有人拋磚先.....成件事比位人入.........唉，各位小心

屌呀！！！！！！！！！

生三毛 唔著衫 喺馬欖就被人屌

開槍爆頭你仆街啦

睇到好心酸

仆街仲點忍

推！！！！！！

屌你老母班警犬真係痴撚線

咪撚再貼啦dllm

屌佢老母仲要入眼
前幾日話警察爆缸個班人去撚咗邊？
而家學生中彈好大機會失明仲大量失血
我睇唔撚到係有混亂到要開槍

垃圾狗話自己同事受傷
市民唔撚係人？學生嚟㗎佢老母 開槍個個死全家啦屌佢老母
夠疆開槍射晒所以示威者

幾靚想屌

身在外地或唔能夠到場幫手推+用twitter/linkedin揾國際記者email send圖！

義士已經在急救！ 無反應

痴撚線 嬲撚到想喊

實彈？

收嗲啦屌你老母慰安婦

林鄭一定會有報應

你仆街死啦屌你老母含家產

入你老母臭閪呀，而家示威呀陷家剷

你老母喺你屋企同隔離屋個八十歲啊伯係咁扑嘢

聽講係你老竇嚟

講笑
唔記得你老竇老母生癌死左
啲癌細胞變左你

開槍今晚叫人岀黎

屌你老母 黑警 比天收呀

收皮啦屌你老母臭閪

林鄭條賤人

想喊

有無人英文叻可以post上reddit

The first blood of the protest will water the seed of HK independence

屌佢老母

希望義士冇事

義士而家點呀？

警犬死全家

同六四有咩分別 屌你老母

Up vote

屌你老母你即刻死啦陷家剷

依家係講邊個郁手先？係邊個錯先啊

死臭閪

可能係到笑緊 屌佢老母

去醫院喇 保命先

唔讀歷史係咁

推
真係太過份

屌你老母
唔好有事

黑警太過份

屌喇星有無良知
推條咁嘅例出黎仲可以懶盡責咁打示威者
仲要射頭 我屌你老母咩

呢啲叫除暴安良？ 食屎啦公安

我twit左張相俾cnn

無人性啲狗

仆街
廣傳
廣播

我屌你老母臭閪，你全家生cancer死呀

公安仆街死

你冚家產啦

單機啦鰻狗

屌你老母死全家

白衫全部屌過,咁臭不了

你老母俾狗屌呀

屌你死黑警

以為開槍可以嚇怕人民，宜家只會激怒人民適得其反

收工 拎生理鹽水到現場 邊度可以入到現場

屌你老母死黑警 比天收啦冚家鏟

屌你老母 邊個再話警察無辜
佢地立場表明得好清楚
唔撚洗再嘥口水
香港人加油

要media make noise

傷者點？
屌你老母死警犬

痴撚線 即係逼更多香港人上街姐

義士無反應

奶共狗 仆街死拉你

唔好出事

PUSH REDDIT 有幾個唔同oost

出黎啦 連登仔

屌你老母黑警死全家

心痛

你老母俾狗咬

我屌呀中眼？

call白車呀

頭附近 佢隻手拖住人 無血流 保佑義士呀

話有人放火 咪痴線啦

唔好有事啊

你咁樣廣傳接龍法
根本睇唔返原本個comment

有無人答到家陣傷者情況如何？

無事既 pray for him

樓主咁快同領事傾完啦？
去左德國領事館同領事解釋情況

仆街黑警死全家！

呢d 臭閪遲d 一次過清算

好可惜
好多霉體都係紅底共匪操控住
就算唔係都make唔到好大noise

靠連登tg呢啲Social Media架啦

唉 第一個義士

CLS射頭

推到宇宙

Push

屌你老母仆街含撚死

I have posted this on reddit. Hope it helps....

傷者點

食屎啦 返去啦你 仲落香港托 我係叫你返去你老母個西到

暴你老母徒屌你老母祝你全家死 你老母折墮 生左你咁嘅死野仔出嚟
你真係無死都無用

衷心希望你冇事🙏🏻🙏🏻

揾人call救護車先

而家佢情況點

屌佢哂佢地老母 幾撚時死 我希望佢地家破人亡

CLS!!!

屌你老母 死全家

黑警死全家！
不得好死！
著制服既黑社會！極醜惡！
小心有報應！

死仆街黑警當市民係靶咁射 , 屌佢老母!!

keep 住update plz

有冇人有傷者消息

祝你全家包括你大埋你祖宗十八代冚家剷，一晚死清光
比旁人大大聲叫抵撚死

你全家都幾抵死

屌佢老母!!!黑警有冇用條撚諗野嫁
射腳都好少少啦
射眼？射到個腦射死人點撚算呀
而且人地有可能以后恢復唔翻十成視力
成世就咁啦 人家係為社會抗爭大好青年呢嫁你估係你呀仆嫁毅進仔!!!屌你老母全家做雞呀!!身身世世落畜身道!

唔好有事 唔想有自己人死

廣傳第一個comment都係廣傳佢地純推po

希望冇事

我屌你老母黑警死全家

戰友：朋友做救護，建議中鎗傷者直接壓法同埋打2735 3355

上左白車未

前線嘅上好哂防具先啦

你老味好射唔射 射眼

磚頭出動啦屌佢老母

痴撚線架 仲要中頭

屌你老母啦 咁多人死唔見你同你老母死

屌佢老母 cls

堅嬲
射頭

WTF!!!!!!!!!

唔該文宣巴絲po reddit

屌佢老母死黑警!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你順便推post
祝你百病纏身但最緊要長命百歲

我屌你老母死黑狗

唔好有事

洗唔洗開槍屌你老母死全家

有無人call蘋果個d呀？一定要上報!

外媒！

屌你老母 祝你早日中槍死全家

plz don’t die

你地唔掟磚 班差佬點會清場呀

樓主，領事有咩回應？
去左德國領事館同領事解釋情況

立即交出開槍警員資料 ， 佢身處既地方好似好安全我都想受保護

屌 ON9 射頭真係痴撚線

仆街黑警我屌你老母呀

屌你老母死全家啦

啱啱po上reddit 希望可以幫手推一推

佢而家點？

我只可以講現場掟磚既唔係示威者

有冇傷者消息

CLS
夠膽就重演64
全世界都live緊
到時一定唔係得1M人上街咁簡單!

香港人加油!

送唔送到去醫院？ 現場搞唔到

屌無人性好撚心痛

香港警隊！草菅人命！

根本當恐佈份子
差佬死全家

Reddit post左開槍相，有ac既please upvote！

慰安婦你慢慢屌 公安雞嚟咋

Post 了

救護車呢！！！

Push!!!

dllm射頭仲有冇人性 有守則俾射頭咩 成日話人危害啲狗警人生安全 依家邊個一下子整到生命危險呀

有物資要送去邊！

請將消息盡量散播

香港人黎架，d狗係咪以為自己打緊cs

sor 有少少標題黨
我只係cap 條臭閪出黎屌

樓主，德國領事點睇？
去左德國領事館同領事解釋情況

收嗲啦屌你老母臭閪

最撚好佢開咗槍 等全世界知
Btw 勇士千祈唔好有事啊

屌你老母痴撚線，咁多部位你唔撚射，射頭

有冇可能叫外國政府唔俾香港差佬入境同凍結佢地資產

死警全部死全家

呢個係第一個post 集中啲

唔好有事呀

黑警我屌你老母

一定要追究到底

屌你老母冚家剷啦仆街

黑警全家長命百歲 百病纏身

好痛心

快啲號召定聽日癱瘓港鐵

有人話佢昏迷，感覺好似腦積血

痴線 開槍打頭

我親耳聽到 屌你老母

上左白車未？

屌！ 好屌仆街呀！

傷者送左去醫院未

推佢警犬坐監 步豬經偉反塵啦!!

請廣傳 黑警無人性

盧偉聰要上斷頭臺

你老母俾狗屌 仲抵死過癮呀

千其唔好死

佢老母狗都唔屌

仆街射人隻眼！

我屌你老母呢到仲係唔撚係香港

唉屌

Posted to Reddit, plz upvote.

仲要係學生

How do you upvote on PC? I don't use reddit alot...

手無寸鐵都可以開槍

點解！！

痴撚線唔係人黎架!!!屌你老母!!!!

topic 左邊個上下

屌你老母係唔撚係雞嚟架 畀啲狗屌開架 咁撚樣都幫住班狗

係屋企 搵人推比媒體 / 外國

開得槍, 應該又多成班人出去金鐘

死黑警 全部死全家呀

要醫生嘅呢度
胡錦生 中環夏愨道12 號美國銀行中心 2207室
範沛基 金鐘夏愨道 18號海富中心第一期16樓 1605至1609室
曹世植 金鐘金鐘道 89號力寶中心2座3702 b室
鍾麗珊 香港夏慤道18號海富中心2座68c號
鍾偉傑 幹諾道西 70至72號 金佑商業大廈2樓
辛敏儀 夏慤道18號海富中心 寫字樓2座1號 71號舖
林光明 夏慤道18號海富中心 中心商場2座1樓71號舖

屌!!!!!!

屌cls

冇警告下開槍係咪違反守則?

take care!

希望佢無事

睇到喊好心痛

好心痛

祝福佢無事，快速康復

tweet 咗相同post俾HKFP, BBC, CNN
仲有冇多媒體?
我用英文draft個短tweet

push快留 救人要緊

屌真係好扑街
依個政府同警察都唔係服務市民嘅
我唔知詳情係點 但警察係咪真係有充分理據開槍？
唔通警察就乜都做得 乜都可以話哂事 又唔使負責任 幾嬲下
希望嗰個人會冇事 祝福

千祈唔好有事

佢而家點，上左白車？

希望各位幫手推一推呢個po

如果佢死左你地死黑警實仆街

我屌你老母，希望下個比狗射中個個係你

一個都唔準死呀屌你老母 參加嘅人你地一定要互相幫助

樓主，有冇拎埋啲相畀領事睇？
去左德國領事館同領事解釋情況

一個都唔可以死

屌你老母狗察死全家！！！！！

64 咁又殺學生

巴打你中呢一槍流既血係唔會白流架！

我細佬話個學生盲左

想贏就要比犬隻更剛 佢地越剛你地就越剛 肛爆d犬隻 行動要好似屠夫屠狗咁爽手同升級

gavroche

如果而家過嚟，我可以去邊行過嚟，金鐘封左出口

癡撚線 仲係咁不斷開槍

請問傷者最新情況點？

屌 真係中槍？

萬一唔好彩，果位爸打走左，肯會激發更多人出黎

Thanks! Upvoted!

機會唔大

到時佢講乜撚都得架啦 仲有撚規矩咩

唔衝咪得囉

係咪痴撚左線 黑警 點可以向市民開槍！！ 香港人做左啲咩要咁樣做！！

屌你，番入你老母個系到

你老母全家俾狗殺

你先係最抵死果個

有撚病

射爆眼 真係盲左
呼籲大家出黎

嬲撚到
放工即出

中頭？

聽人講嘅就唔好亂post

send 埋去BBC
啱啱黑警盧生開記招仲話係適當武力，話要評估有幾多警員受傷。

我屌你老母閪呀 你有冇人性架 係咪香港人黎架

你俾人屌 俾人屌老母都抵死啊

可能到時話，我地講左架啦，不過現場太嘈，你地聽唔到咋喎

如果開槍冇人中槍開黎做乜

屌你老母，收皮啦

布袋彈及橡膠彈均為非致命（non-lethal）武力，但香港警方並非首次在大型示威中使用，早在2006年世貿會議的示威行動中，警察機動部隊曾對韓國示威者使用布袋彈，警方當年在介紹其武器裝備時表示，布袋彈是用防彈纖維袋裝入百多粒小鉛粒，射出後以較大面積撞在人身上，造成重擊效果，但不會穿過上體。

警方當年也表示有指引，警方規定只能向目標的下肢發射，以減低傷害程度，又能達到擊退目標的效果。

屌爆佢地老母 正仆街

好撚好笑呀屌你老母

肯定佢冇警告過

佢老母閪為咗幾萬人工做咁陰質嘅事

希望佢會無事佢究竟衣家咩情況? 好擔心呀 樓上有人話佢盲左? 希望係皮外傷 唔好盲呀

真槍？

搵人放上ccn bbc！！大家幫手！多幾個人send！

chi L sin777

請只係講d已求證既事實

要死就一定要狗死
人係不應死

屌你老母冚家鏟

似係橡膠子彈，中真彈點會流咁少血

屌你老母黑警，像膠子彈都可以死人，點解你要打頭？係咪謀殺？

啲犬真係痴撚咗線

原來中野四葉係你用咗
終於見到本尊
btw黑警死全家

得閒就幫你老母執骨啦

咁中槍法都好難復完冇事

警狗 影人相

Dllm pushhhhh

未經證實

唔係要舉黑旗先可以開槍?

咁冇人衝擊開槍黎做乜

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @cnnbrk

係連登叫幫手做上面呢兩件事

抵你老母晚晚俾狗屌阿臭閪

我屌你老母臭閪啊

抵死啊黑警

TBB新聞對有市民中槍完全冇提及

緊急！依加點算？啲人全部係中環！去翻現場？

Shit! 64 2.0

今朝早見到佢，一副狗樣

屌你班死黑警 為咗幾萬蚊做陰質野

我實搵你全家出黎 殺撚曬佢地

你條仆街 廣傳 大家認撚住你個死黑警 比全香港人知道係邊撚個無良心開槍打香港人！

屌你老母警察

正常呀

開左槍即係冇得回頭

pusgh

做戲咋

有幾多個中左？ 宜家佢地情況點？
好心痛

屌！係咪癡撚咗？

已求證：粒彈‘妾’左入去傷者個眼球到，唔知最後盲唔盲，但盲既機會大

廣傳！
白宮聯署

我細佬曾經係現場親眼見到

死仆街政府

屌你老母，返大陸啦

插水就識

金鐘C1出口急需哮喘藥，救命救命！！！！請幫忙宣傳

佢係傷眼定傷額頭?

打你老母最撚好

你老母臭系唔好比我地知你係邊個

BBC
Message us via a chat app

You can send a picture, video or message to our
WhatsApp account +44 7555 173285.

In some cases your text, as well as your images, may be used on BBC output. We will publish your name as you provide it (unless you ask us not to) but we will never publish your mobile phone number.

We aim to read all of your messages but due to the numbers we receive each day it is not always possible to reply to everyone individually.

放心聽日到你架啦

HK01:【1635】港鐵宣布，金鐘站各出口不准市民出外離開，只准進入站內。

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @cnnbrk

無玩開 twitter 快開 account
我地要比世界知道香港發生咩事

係連登叫幫手做上面呢兩件事

屌你，我send咗俾bbc，希望佢地收到

BBC
WhatsApp account +44 7555 173285.

SEND~!!!!!

死仆街

我屌你老母臭閪
條例過左第一個送你上去槍決

暴你老味

有冇人知道佢依家係咩情況，有冇人跟佢去醫院！！

你食撚柒屎啦

今次好波

祝你世世代代都做狗，你老母比狗屌

Send

唔會係佢
係佢全家仆街死
再捉佢長命百歲 孤獨終老

我屌你老母臭西
你聽日就死全家

硬出

起咗射人嗰隻公安底未？

記住落hashtag HongKongProtest

吓 唔好呀

唔好啊..

另一個眼中搶

咁隻狗而家係咪違反規則定係無訓練過而使用槍械不當令示威者眼部/頭部嚴重受傷？

已在twitter上share呢張相

有無人知傷者狀況

你幾撚時死？

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @cnnbrk

個傷者有冇事 我都係現場中咗4粒催淚彈
頭先連呼吸都有困難 宜家冇乜事走緊
屌你老母我地學生黎 點解要咁樣對我地
真係好撚想喊 如果有巴打今晚想出黎
一定要買多少少裝備 帶豬嘴口罩
見佢放催淚彈盡可能閉氣走

屌你老母返大陸啦

我今晩就派三百個洪興仔屌爆你老母個閪 叫你老母寫撚定遺囑啦

槍

要tag埋 HongKongProtest

原諒小弟英文差, 但只想盡一盡綿力。
我將差佬開槍既片同埋呢位義士中槍既相, 放左上REDDIT, 希望大家可以幫手推俾國際睇。

佢老母比佢屌

知驚未 玩夠未 玩夠就返屋企啦 大大聲屌警察好威呀 我唔撚信個個都咁正義撚 咪又係貪玩 、威囉、英雄主義、疊馬

垃撚圾，個朵本身已經臭，今次過後連垃圾都不如，咪撚再以為班垃圾會棄暗投明，根本就係為左打鳩啲香港市民而出動，成班冇腦又冇eq嘅低等生物

金鐘C1出口急要哮喘藥

要加埋受傷者係信耶穌先會外國關注

狗嚟 屌你老母

細路有冇事？

五毛今日留言係咪雙倍人工 咁勤力

咪係 黑警都硬爆 港鐵洗驚？

有冇call白車？

好撚心痛 我地嘅香港...

屌你老母收皮啦

黑警 屌你老母 咁撚樣對香港人

你老母俾狗屌

你老婆俾狗中出

【16:55】現場消息指，頭部受傷的懷疑是記者，救傷車前往瑪麗醫院，現失去知覺（lost conscious on the ambulance） ，情況嚴重。

驚你老母咩，最好出動坦克車，香港警察咩黎架？成班毅進仔著住件垃圾制服以為自己係專業人士啊？連狗都不如咋

有冇醫生在場

希望最後冇事

今次黑警真係食得屎

Del啦 出埋樣！

屌你老母 ..

（推到上熱門！） 雞蛋好重要！！！！！
物資加雞蛋！！！！
遠攻又有效又唔犯法
捉到佢都吹你唔帳！
睇下佢地有幾多3換！
我地裝備一定唔夠佢地好
唯有玩智取

中暑吓話

外國用布袋彈係打腳的吧?

黑心少少，希望係外國記者/有passport

rthk記者

黑警對暴徒 一d組織都冇 我返後面運物資算

而家比位人入，我唔通要比讚好？

好嘢射記者 睇你點解釋

最好死埋 黑心都咁話 如果死左黑警、林鄭一定上國際新聞。到時黑警就唔撚夠膽再用咁大武力。

記者黎

明明衝緊個陣都冇黑旗，但死黑警就開槍，屌佢老母！

100毛 有中槍片

射中隻眼 流好撚多血

死黑警 屌你老母

你老母日日比我班兄弟輪大米 之後死無全屍

屌你老母 比天收呀你

懷疑姐 未證實
但中記者好過中學生哥

o ag

啲警犬真係痴撚線

黑警想殺人啊

要求警務處處長懸崖自盡

睇到個心好唔舒服

屌你老母，你條撚樣收皮啦好嗎？

祝你即刻比車車撚死

你死全家

有片.有開槍有指揮
打民事贏硬？

屌你老母，學生嚟㗎on9

你 祖宗18代都抵死啦

Send 去remington，賣軍火鎮壓示威！

冚你個家產仆街警務處處長懸崖自盡啦

香港人以你為榮

係手無寸鐵既學生

我諗你老豆一定係隻狗
屌你老母之後生左你出嚟

幫手推
【調動交通】 幫助傷者

有無佢最新情況

班仆街死警犬等報應

唔好理#6條撚樣喇 block柒佢由佢單機

我會放上Twitter 同其他已知的社交網絡，請問可以嗎？

塞返佢你老母個豬閪啦

你班狗真係垃圾黎

睇到好心up

行行下都比人爆頭，CLS
而家邊個先有大殺力武器
cctvb 肯撚定唔會再播呢條片

屌佢老母！

求保佑無事

港台？

點解要做到咁盡
點解要逼我地
香港人要求唔係好高姐
承諾裡50年不變咋
去到呢個地步好撚心酸

去完富士啦呢D尋晚肯定

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

呢個

呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @HONGKONGPROTEST

無玩開 twitter 快開 account
我地要比世界知道香港發生咩事

係連登叫幫手做上面呢兩件事

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

出血了 暴政

屌你老母臭化系呀
同埋班比正皮既去幫你地老豆老母執骨啦

推!

好彩有樓主
去左德國領事館同領事解釋情況

快啲 back up 定先

中槍者沒有做任何攻擊性行為 有片為證

開槍條死黑警